我朋友生左個仔，佢姓費，改咩名好？

我朋友生左個仔，佢姓費，改咩名好？

費梓

撚事

費夾遜

費路哥尼

費格信
費西
費喬氏
費島爆
費乃柴
費麥

清

費蜜霜

費仕改

費此木

費玉清

Ching

S I 阝
R l
木 l

費事改

費旦依

費做姓嘅話係咪應該讀做「痺」

擺明啦
上面成堆文盲 連字都唔識讀 廢到嘔

單字一個仁，寓意宅心仁厚

幾好聽

費清

費事傾
費事講
費梓雙
費武功

費結核
費炎
費積水

費冷斯查理

單字：柴

費侍找

費侍講

費侍文

費事做
費時鬧

費蛇

費魯

費仁

費勁

單字一個西
費西
同學又可以叫佢費系

Btw朋友個仔個名 幾撚時到你話事

費蘭度托利斯

費馬

單字一個冪

肉ching

費柴？

費(音:秘)密

費老

費明奴

瑞士山區•費

費撚事

費咩吠

你咁廢 不如改叫費柴啦

費貴時

費（音：秘）魯

要睇巴打想讀 「廢」，「秘」，定上海話嘅「維」先？

費禕

費物
一雞兩味 讀廢同秘都得